無筆

本身應該寫落簿但頭痛如果我post咗應該會後悔 因為一定有人覺得唔知我做乜鳩....我寫比自己睇啊你咪撚睇啦唔該8888

大人既世界好悶

日日都係番工 對住啲人又唔想對住 但又無得揀
又攰 做啲嘢又無意義 都唔知為乜
好想成世mi喺屋企

我d同事好好 但係份工好撚無聊
都係唔知為乜

庇護工場係悶啲嘅

正呀 食晒d弱智閪

我番工好多精神病人同輕度弱....好唔開心

因為你重度 同佢地太大距離

有條友會自己對住牆係度打

屌 你先係返庇護工場喎咁

問下自己人生目標係乜
然後忠於自己

行係聽過好行
但有用

我都覺-.-好撚想死

我有問所以暫時都係開心

就係唔知 點算

你試下打得大力過佢 癲過佢 咁佢就會淆底

你鐘意做啲咩

我成日見到有痴線佬就好想去同佢玩 睇下邊個痴線啲

肯定係你

唔知 鍾意自閉做自己野

咪即係庇護工場

可能真係庇護工場先岩我

或者去做c君耕下田

鍾意尾兩句

感情台應該改名做白卡台